福建佬淆閪出CCTV可列入觀察名單 首要目標為二陂坊同上水黑幫

福建佬以後唔好再搞事 否則懲罰加倍

出黎行要講信用既 今次炒車柒左就要認